偽毒坤唔怕無飯開 暗撐反修例

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

唔反佢了

坤哥>達哥

樓主好靚仔

教連登仔情何以堪

又想捧多次佢上天再撻返佢落黎？

都就黎冇飯開 乜都博下啦

抵佢中出咁多cctvb 妓女

捉緊上神台機會

人人都上神台

連登仔撐開果啲bob叔達哥全部都......

bob叔自己story寫到明陣間到